facebook已經開始聽到有人講罷工

請讓潮流繼續傳流。

擠提 罷學 罷市 一啲合法而又有衝擊力嘅做法
一啲唔敢負起社運成本嘅人 仲有無藉口？

講就叻，連登仔夠話不散啦
咪走撚哂

一定得個講字
港豬結局

除非老闆話 果日唔洗返
否則大部分人都會返工

咪就係，不散呢兩個字根本岸鳩，叫你等等等等到幾時呀

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

好多人唔知爆發點係新聞稿

請轉發

唔好On9喇，😌.

林鄭同提提你 百萬人都唔撚會理

罷工要顧老闆感受就唔叫罷工啦，不過睇死港豬唔敢架啦

好多朋友都講緊

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

拒絕上班係難 請一日兩日病假都做唔到？？？？？

出自老板就話有用，打工仔邊有say

拒絕上班。

捉哂班議員出來表態
邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

決定請SL了

又錯唔晒，老闆帶頭大影響大好多

可惜香港大老闆中資多